你班仆街咪撚再講乜鳩勇武乜鳩和理非

兩者係一種行為
唔係特徵
我地係要叫「手足」
明未呀

我612發夢做前線
71做哨兵
77做和理非
咁我到底叫乜先正確？
係手足
唔該

叫香港人都得